老實講.對eason好失望

佢明知呢首歌會比香港人同台灣人
同全球攻擊.都要唱.佢點會唔知
首歌係中共要佢奶.連人格都冇埋
仲有張學友.比人插到飛起
極之奶共既填海華寫歌都至少係寫返比香港醫護
另外兩位天王就真係醒.唔出聲.唔唱歌.唔合唱
其中一位仲要係北京人但人地都無香港
果班咁極之奶共.問題到底係點解...
點解一個大陸出身既都曾經受過英國本土高等教育既
比起堆香港人會更加唔奶共.呢個問題值得深思

同一道理.eason一樣係英國讀大學.但居然為左奶共
連自己人格都失埋.台灣人屌柒菜依林時..香港人
係咪依家仲未睇清楚eason.中共要你唱就唱?
你到底知道呢次害慘左幾撚多人..全球有幾撚多人中招?
歌手本職係唱歌.但至少係咪都識分清對同錯?是同非??

入去禁unlike.已經到7.8萬

黃條毛
有人格就唔應該唱

台灣人都罵到蔡依林仆街
相反.香港人呢?

轉左聽sam Hui好耐
下晝到而家

其實唱得果批有幾多個黃？

溫朗東:蔡依林跟陳奕迅最新的MV《Fight as one》2分37秒的截圖。如果你拿這張圖去google以圖搜尋，會發現它曾經刊登於委內瑞拉媒體Tves的一篇報導。
這是兩位來自於薩爾瓦多的孩子，13歲的Valeria和11歲的Javier，他們畫了一顆心，一隻熊貓和一隻小鳥，大字寫著China tú puedes——中國你可以。
Tves這篇報導，主題是「中南美洲各國的孩童對中國表達關懷與支持」，孩童來自阿根廷、巴西、智利、哥倫比亞、古巴、薩爾瓦多⋯⋯用他們童稚的畫筆、天真的笑容，替中國加油打氣。
這篇西班牙文寫成的報導，資料來自於新華社，中國國務院直屬事業單位，也就是：中國官媒。

怨夠未

九成都藍，所以好羨慕台灣有大支喺老一代歌手但走得咁前

失望冇用嫁，記唔記得今日咩日子？

今日係12號我決定用依個方法，紀念612

unlike到佢仆街！！！

首歌有咩問題
利申小弟蠢唔明

出品Present by：雲南廣播電視台Yunnan Media Group

當我冇講過自膠
雲南電視台

估唔到Swing 2個都有份作詞

即係你傳染完人.然後同你鬼佬講我地支持你
你地唔好嬲
我唱首歌同你打氣.on撚9
仲有間電視台係公認支共既大外宣

我以為首歌香港岀

你係咪鬥黃
撐警都可以係黃絲同路人啦

作為香港人.你有冇少少人格?

樓主鬥黃 拉

Eason唔係藍都港豬
一向唔出聲潛水
轉頭出黎食兩家茶禮
鍾意佢嘅歌 但以人品黎講佢的確唔係特別好
但連登唔可以踩eason

唔該.同佢接觸果間係中共大外宣

你又鬥黃
幫支那電視台唱歌都唔包容、接納
點擴大黃圈？

支持Aaron

揸架跑車做家長買奶粉

身體很誠實 一個美國籍 一個加籍

咩時勢?

幾時到周潤發
成個運動冇出過聲

點解你會對佢有期望

Eason條底褲好黃

總之我話佢黃=黃
唔好批鬥同路人

2021年 黃絲人數：700萬

連登共識囉
你訓左幾耐

分化post
拉拉！！！！！

底褲黃=暗黃=黃

2021年 黃絲人數：700萬

佢奶人仔都唔係第一日既事

含氧未達標 ICU警長仍危殆

你d fd呀，下個到你

my hero中共, 人民幣太好味道

鷲哥：全世界都知你咩人啦，拎去洗啦共狗

gem都冇佢咁愛國

平時比連登仔笑既skr反而最正常

煙鏟排牙黃好正常
就黎黃到黑

呢個真係估唔到

D精？

單藍丸

邊個撐警俾人當同路人

首歌唔係唱俾西方聽
係用哩分化香港台灣人
鬼佬識Q eason 咩
搵成龍唱唔好

係大外宣

星爺，eason，成龍
其實本質一樣
係自己個範係好勁天王巨星
但個人人格就不了

已經唔想理條友
屌佢都嘥氣

枉佢出道第一首歌唱 時代曲

唯有祝福佢
陳先生，你老豆比人搞
都仲要幫返人
你都算人中之渣

環球同蛋記係咩料
我諗個個都知掛

有個貪污老豆，臭坑出臭草，好撚正常

可以睇睇個台灣人點分析件事

香港人放棄咗Eason好耐啦

仲記得大學讀文學欣賞果陣 lecturer 講詩品同人品係掛鈎嘅，你作品幾好都好，個人衰都會受到唾棄
可能依家反映咗喺 Eason 身上

填海華嗰首都唔係淨係寫比香港醫護
個MV大量支那醫護鏡頭

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

高下立見 人地仲要唔係香港人

黃明志: Free Hong Kong 海闊天空

李萬璣咩黎？
咩叫「批鬥自己人 屌同路人」
撐警撚都係自己人同路人？

2021年 黃絲人數：700萬

上咗神枱唔屌得
最多只可以話好失望

兒登仔

南亞仔邊句講緊李萬璣?

已dislike

聽你唱歌仲好

香港人踩佢都費時

不知有誰來迫我 轉唱另一些歌

唉 對張學友同eason都好失望

乜仲未block佢咩

disliked

( Show Blocked User - Peter攞料 )

特登唔block慎防佢地帶風向

Btw你個名

無人再理佢啦 過左氣架啦佢

偽人係娛樂自己既野...覺得唔代表自己就唔好再課金支持

Yellow nazi
我block你就真

對條柒頭冇期望

HOCC 腎仔 on仔 rubberband 仲有冇

唔理佢藍定黃
佢人品不嬲都唔稱得上好

關人格咩事
成日當佢哋聖人咁款
根本藝人一個
怨足成個禮拜
可唔可以焦點去啲有建設嘅嘢上面

許冠英咁樣嘅。

當日成個連登屌緊哩條藍絲
佢哩個時間開post唔係講李萬璣唔通講Peter攞料 救世港豬？

我只係想問退錢未呀 你老母

不如話 eason唱果陣唔知個mv係咁

得1粒丸
有冇精射都成問題

我今次真係心灰意冷

俾埋條link你自己刨
唔好好似藍絲咁我唔知 我唔清楚 我睇唔到
仲要講撚到我老屈咁

中国人要唱要跪我理解，人哋真係中国人
但你呢啲接受港英教育，香港人捧紅嘅，又唔係無地位嘅，都自願去跪，真係特別令人厭惡

帶鬼到咩
條友之前做批鬥黃都臭晒朵
而家咪要玩膠扮晒野囉

佢同edison一樣，年少得志，寵壞哂自我中心既支那豬

人地連唱兩打下氣都可以講到冇良心唔識分是非黑白
張學友唱首幫醫護打氣既又可以屌

粟一燒就正義，轉個頭就話黃藍是政見黑白是良知
真係唔撚知邊個唔識分是非

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

完全封鎖左條友佢講咩

我都想講🙄

諗起佢唱六月飛霜真係諷刺呀屌支持咗好耐，依一刻真係呃唔到自己。

唔知道咪出聲囉，聲都唔出邊個幫你啊

分分鍾菜天后仲可唔可以再在台灣開演唱會都成問題
再加上who咁撚仆街推向台灣

你條冚家鏟真係好撚柒煩

Eason 迷話 Eason 忙得制無上網睇mv啊

失望完好move on
唔需要晒時間係呢d人身上
做到咁嘅地位都要奶
好撚睇唔起佢

林夕詞者

lm

香港人屌緊自己人
唔得閒屌非同路人

又罷聽多一個人

平行時空

我好鍾意佢啲歌
但好唔鍾意佢份人

返大陸發展果d都冇佢咁愛國先癲

你黃絲叻黎？
俾埋證據就煩 唔知 唔清楚 睇唔到？

做人做狗，自己決定，佢呢啲位，更加冇人迫到佢

小明 鄭敬基 藍亦邦 牙醫 仲有好多indie band

一向對佢無期望
係班on9 fans盲撐

唔會再睇演唱會同買碟

「重開」自認香港人請入，你地覺得點先算香港民族？

push

仲有
：你哋要多謝我哋俾咗前車之鋻

爛左嗰粒丸黃？

腎仔係有才華，但真係唔算唱得

老實講，你失望對佢有影響咩？
調返轉講，你支持佢佢又有咩得益？
唔洗找

老實講 聽歌都已經唔想聽eason 好嘔心

up

得閒覆下我
唔好做黃絲叻 我唔清楚 我唔知 我睇唔到 哩個唔算數

幾時都唔鐘意佢，太做作

不解釋

垃圾奶共狗

垃圾

達哥起碼都有喺自己IG裡面鬧黑警, 反觀Eason直頭係奶共奶到雪雪聲

jolin比台灣人屌到體無完膚，even係忠實fans，都會批評佢
至少逼到佢出左篇文
香港呢？連咩叫大外宣都唔知，
照聽eason，有演唱會照搶飛
因為係「童年回憶」

佢哋同Eason好fd喎
物以類聚

你地班人真係一廂情願諗多左

我冇follow呢件事(你得閒追po會見到我冇留過言)
我搵唔到佢邊度撐過警,淨係見到有人話佢對示威者行為指指點點,你有資料po出黎俾我

南亞仔不嬲反鬥黃,佢講個段野就算真係講李萬璣有咩問題?

Facebook仲有7千Like
仲要當有唔少都係「同路人」

有錢賺就得啦 理得你地咩

無聽佢好耐 郭富城先係真手足

推

Eason d精好黃
聽講集中係一粒會黃d

好同意，成日帶風向去啲唔關事既野度批鬥，就算唔係五毛現實都一定係啲奇鳩怪既人

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

哩個post有自稱佢嘅舊同學話佢藍到出汁
而佢從未回應過哩個post
如果做完藍絲 打返篇「黃掛」扮黃
有班人（包括我）屌緊個我地相信係藍絲 俾人話批鬥自己人 你會有咩感受？即刻黃藍準則變到屌藍絲都係鬥黃？

黎明雖然born in beijing
又都冇奶共奶到出哂面

只係向武漢醫護致敬嘅話還好，呢個係喺排除任何政治環境下對醫護人員嘅光輝人格表示認同
而家你係向中國示好就乜都唔駛解釋

Kolor

唉 我好失望

same

唱首歌冇咩問題 起碼唔係護旗手 你叫開到聲話自己黃果邊跟本冇可能

下,淨係一篇純文字冇證冇據就藍?
佢做過咩實質野撐警?有冇出過po支持執法之類?

同埋人地都話係”黃...掛”
佢本身都冇好sure講自己咩立場

好似你咁嘅standard其實係咪應該香港有700萬藍絲

leon 本身係一個創新既人
亦真係起英國讀書.佢成日都話英國
讀書佢學左好多野.好識左咩叫創新
唔可以同人一樣
本身亦係有錢仔..但佢真係起大事大非
唔會奶共
包括今次.係人都知道咩事
台灣班奶共派都唔會真係出黎奶

thanks China 都無問題？

莊正 重要人物

陳奕迅呢啲世界仔黎者，可能根本係完全政治冷感，好多人天生係咁
正如香港去到今時今日，仲有一半人未登記選民

哩篇喺佢個「黃掛」之後先出
當時成班人覺得佢係藍 就俾人話鬥黃
正如我屌個藍絲親戚 你唔會話我同佢鬥黃架嘛

而哩篇咁嚴重嘅指控之後 佢係冇回應過
正常人都會覺得佢唔多唔少默認掛

而且話自己黃掛 死都要加個掛字 再各打50大板
真係算係黃咩 黃嘅門檻要低到咁？
或者學你咁講 佢都唔sure自己立場係咪黃 有D人就一已經話佢係同路人 自己人

唔通講fucking you china 根住比人封殺 連登養佢 老實講依家冇幾個紅概係開到聲歸邊 如果唔係去到譚伯 多龍果d 當聽唔到算

梅姐咪得.比支共封殺左10幾年

奶共垃圾，呢班仆街乜都向錢看根本就無人格

各位算啦好嘛，我哋奈得eason 咩何，都係鬥返達哥啦好冇？

lmf算唔算

佢冇sure自己係黃,我都覺得佢最多中立偏黃
咁仲有咩好嘈?要佢出黎認係藍先滿意?
你要公開屌佢藍都要俾到實質證據佢做過咩架

都係個句,每個人對黃嘅standard唔同
你要人認同你心目中個”劃一標準”冇可能
我身邊都有define自己淺藍嘅人616出過,區選投素人
同時又有話自己黃但一次遊行集會都冇出過嘅人
我唔會咁得閒一定要將佢分類落某個categoey度囉

賢仔都唱得咁杜汶澤都唱得啦

Thanks china

真係pk黎

都on9 鬥黃條毛咩 講緊條友係藍啊 唔係唔夠黃

我認同大家standard唔同 但係standard好似低到有D可怕啫
大家屌緊個牆頭草 我就覺得最多叫極淺黃 已經俾人屌鬥黃
鬥黃一詞好似已經濫用左
佢有咩值得一個人開post撐話係同路人 唔通屌所謂鬥黃就ok 屌個黃掛就唔ok咩

同埋我之前700萬黃絲個post 好多都有根有據
再咁落去 一定會越黎越多free rider 行得前嘅真係心灰意冷

奶共奶到已進入無人境

訓左幾耐？
撐警都可以係黃
藍店都有手足叫去幫襯

2021年 黃絲人數：700萬

點解由eason講到去李萬璣

過氣 上世紀嘅產物

底褲尿漬黃

你條支那五毛仲敢出黎呀 btw我想問點解你唱歌都可以唱到成個弱智咁 認真好難可以唱到咁

其實會唔會首歌本身係大愛
作同唱都諗住幫全球打氣
點知首歌個mv插咗thank you China果啲
唔係話佢地黃 但係咪真係咁明知會比人屌都照做

不過算啦 雲南衛視是原罪
本身都係賺人民幣
背後係點都冇意思了

02:37

屌你老母陳奕迅

由18年中環嘅l.o.v.e. is l.i.v.e. 就知佢點都唔會係黃
嗰時已經民怨四起屌林鄭
但係佢唱到和平飯莊時已經清楚表達佢“綠”嘅立場

加上佢cancel演唱會本身就係安全考量
都唔明大家之前吹奏佢黃係咩事

從來冇期望過佢係黃，所以冇失望

連登對陳奕迅包容到

綠？綠佢老母呀！
綠帽有佢份

好彩一早脫離咗中意佢嘅時期

真係好撚失望

利申eason fans

好撚多護航狗
選擇性睇唔到

其實歌詞冇咩問題
點解大家咁反感

會唔會係後制加入去,唱果個都唔知
就咁睇歌詞真心估唔到

btw呢種帶風向最恐怖,偷偷地滲入去唔覺眼既野度

屌佢都費時

封啦，利申：一早封咗條友
唔知佢講咩

On99 dislike

好黃定好蝗

連首歌我都係㩒入嚟先知 想我點

同意

不如估下呢度有幾多人下次會去買佢演唱會飛

之前仲有條傻鳩
話佢咩2019無啦啦翻唱 光輝歲月 係有含義...笑撚到我

含義？含撚咋

一早番左支那做「導師」搵真銀啦

香港人？當你地狗咋
頒獎禮都鳩唱

真係幾失望

一睇就知Eason曲緊，又成功撚狗

好老實講
人地台灣真係屌到菜依林出黎回應
香港人有冇呢個能力
根本就無

你個世界係二元對立？
唔thanks china就一定要fuck china?

佢都靜左好耐啦
好日唔出新歌 一出就thanks china

ToNick呀！黃到！

因為佢根本唔care香港人

利伸：之前係死忠，宜家聽到佢d歌都覺得噁心

唔該有少少良知
無論咩fans都好
依家全球都比支共害到咁撚慘
你依家仲幫支共唱歌維穩到底想點?

即係個道理係你傳左全球
然後叫你地唔好嬲.我唱首歌去支持你地
我用返中國人既思維去唸
你到底係攞景定贈慶

It's really not that bad if you think about it
For once the world has come together
Could've been much worse, you think about it
At least we're not fighting one another

醒下啦仲幫佢解脫

唱得？

蔡依林的「渺小說」也在網路上引起大量討論，有網友引述臉書粉專「時尚編輯的真心話」小編的回應內容，指出業內消息流傳，當初對方邀歌蔡依林團隊覺得理念不錯就接了，因為不是出錢方無法決定MV走向，發現內容敏感後，原本也不打算在台灣宣傳。不過也有許多網友認為，蔡依林在演藝圈中的地位和對社會的影響力，已經不再「渺小」，對於工作應該會有一定的決定權，是她和團隊選擇了「睜一隻眼閉一隻眼」。

好似又真係唔太關陳奕迅事

為左曾經用幾小時排隊買佢演唱會飛感到羞恥

Disliked

錦…其實我又無咩動力屌一個奶共藝人

畢竟在香港已經係普遍性存在

你亦唔會期待一個一直上支那做導師既人唔奶共

林夕寫咁多好歌俾佢，俾中國封殺，eason冇幫佢不單只仲要奶共，咁既人格

奶共單春狗

三個鐘升到去8.1m dislike
咁耐唔見人，一出嚟就唱啲咁嘅嘢
佢同謝安琪真係

今次我真係好失望
已經唔寄望藝人發聲
但都唔好仆住去奶共啦屌

你平時搵錢無人怪你
你要搵食
但去到大是大非
仲係要奶共.包括張學友同eason
真係非常失望

it's not that bad if you think about it

兒登仔真係專制過獨裁國家

不嬲都知佢奶共㗎啦

因為香港人對所有演藝人都不存希望
邊個黃藍紅黑都唔重要
唔通佢唱下榮光就會獨立到咩
真係咁想撐黃嘅，HOCC黃耀明囉

不嬲唔撚聽呢條大陸仔d 歌

岩岩已經刪除哂所有 Eason 既歌，不值保留。

Ptt都有人話唔想相信希望蔡依林係蘑菇
但jolin Ig之後出咗po話咩覺得自己好渺小 如果有人唔再需要佢佢都覺得感恩

Kolor, Rubberband, 小明, 賢仔

許廷鏗 點解永遠都無人講佢

型到
可惜好似娶左支那妹

我寧願佢靜靜地都唔好仆出黎唱奶共歌

本身就無期望過佢

僞人一隻. 賺咁多香港人錢，完全冇幫過香港人！皮已收，希望大家如果佢開演唱會記得唔好再支持佢

國貨城

unlike中共大外宣

美國死左6萬人渣

開演唱會一定大把黃既去睇

之前咁嘅時勢black bloc 出街
算係咁

呢句野我同我身邊既frd講左好耐
我話 屌我想聽歌
希望eason唔好突出黎奶共
點知...

我就黎無得聽林夕填詞90-00年代歌啦
共狗嬅 bye
單春 bye

一早block左條友

Show Blocked User - 太空空氣清新機

好撚難聽

講緊陳奕迅班支那做埋propaganda呀扮睇唔到

on9 點講啊？

同周柏豪一撚樣姐 ig貼止暴亂 寫撚住共青團 都仲有d傻西話 要搵錢呀 想佢無得撈？ 乜撚識佢好撚黃 收撚皮啦

唔好咁小氣啦
佢都無寫自己護旗手

有人仲唔開心緊esaon取消演唱會

港豬: eason上咗神枱 唔屌得

雨傘之後
Eason已經冇再搵林夕填詞

唱紅歌維穩都已經死罪啦
繼續標準無下限啦

連登：發哥好黃

係香港人咁百痴先信偶像，尤其係班90前

確實係
leon都至少會搵林夕出黎玩下廣告
好似當時惡搞佢首歌

林夕寫比5個歌手最多應該係leon.千華.王菲.eason同學友

講唔出定唔想講啊

香港班歌手藝人超過九成都係垃撚圾
成班賤畜番去賺冥幣連基本人性都冇撚埋

已負皮

因為佢嘅歌真係感動好多人，畀啲時間踢返佢落神枱

出左令fans 更嬲

擺明話你而家開始唔鐘意我唔緊要
好走不送嘅意思非常明顯

好彩我一早過咗中意佢嘅時期

偽人嘅嘢得啖笑

佢肯定覺得自己做緊好事先去做

跟機先

Push

佢係少數出咁多歌為小眾發聲
大家對佢期望好高
總覺得佢係唔同嘅

點原來都比唔過人民幣

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好撚多3毛

杜生講過唔應該對藝人有太高嘅期望

讀得書就唔會去做偽人

你睇成蟲 矮曾 譚伯 懶叻

佢老婆咁洗錢法
唔奶共邊到夠俾佢老婆敗家

郭富城揸架黑色跑車落街買尿片比個女
連登仔：黑色車 手足黎

但林夕真係畀咗好多好詞佢

亦都寫過好多靚詞比蝗飛千蟬

對呢個失望 對果個失望 咁撚得閒就去屌藍店啦 對你好失望

又嚟
條友依家幫支那做propaganda，直乘係紅店呀

佢都奶咗好耐架啦
今次完全不意外

做左eason成十年fan，而家發誓唔會再聽佢啲歌

唔該唔好再用唔知mv係點嚟做藉口
淨係睇吓呢個係大陸project但配英文歌詞
再睇吓歌詞嗰兩句令人火滾嘅
It’s really not that bad...
Could have been much worse...
有冇可能唔知首歌嘅目的？
除非佢個腦有問題

我對整個娛樂圈都好失望
點解可以咁懦弱咁冇風骨
連自己係咩立場都唔敢講一句
相比之下，敢認自己係藍嘅至少有guts
特別係呢啲上晒岸嘅天王天后
以佢哋影響力，出嚟表態一定有帶頭作用
成件事就會好唔同
但連登反而好鍾意護住呢班大粒
寧願嘥時間去屌啲二至十線藝人同kol

2015:
陳奕迅 - 何必呢
陳奕迅、湯 唯 - 我們的老地方
陳奕迅、湯 唯 - 交換愛情
陳奕迅、湯 唯 - 交換愛情II
2015就重有嘅....

王菲本身就芝麻人
有幾多個黎明呀

只能怪香港樂壇no market

似係你唔似分曲直多啲

今晚呢單無乜連登仔護啦

個mv有part類似係多謝China, I love China 咁

陳奕迅本身都返中國拍綜藝節目，對佢咁做唔意外呀

仲UNLIKE? 直接RPT啦, 你UNLIKE UTUBE會推俾更多人聽

Eason幾年前一早放棄咗香港人
佢都已經講過喺香港開演唱會 覺得你哋班人都唔high個個都無feel咁 又話鍾意我又盛 我都感受唔到你哋對我既愛 本身19年想開就係想試吓你地態度有冇變 有無反醒過

有冇人知juno係咪

一早block咗

今次好大原因係有蔡依林合唱
而蔡比台灣人閙爆
啲人先唔好意思出嚟護主
如果係solo
肯定大家又會當睇唔到或搵十萬個藉口幫佢解圍

娶左支那女人都仲堅持到like埋醫護page
呢啲先係型，知自己做緊咩唔係比支那食住

睇到自己咁重
真係得啖笑
收檔啦單春

唔否認佢對香港樂壇既貢獻
不過有歌喉唔代表有良心

不嬲覺得連登奶eason奶到好肉酸
預左比人屌9都係咁話
Joey 阿Sa果d話哂叫有扮下野暗示
之後半跪就比人屌到一棟都無
Hocc犧牲成個事業都仲有人屌佢呃光環
Eason粒聲唔出繼續奶共就「我相信佢係愛香港既」

唔係joey果班人既fans
亦唔係想話佢地真黃/做得好
但做人公平d得唔得
對奶既藝人無限包容
對冒險表態既就瘋狂挑剔
邊個藝人仲敢做你同路人呀？

eason都半過氣啦
以前啲歌係好出名
但近呢幾年都回晒塘
我知道對上一首已經係四季了

方皓文呢

eason fans一向多盲撚垃圾
對其他人個標準set高好多
種盲目真係令人歎為觀止

Eason：wfc

做藝人唔奶/無表態已經算係咁喇
講真剩係靠香港市場一定支持唔到
唔洗奶又賺到冥幣 私底下捐仲實際

未必
我之前都會護下
但今次幫唔落
唔會再聽佢啲歌

啲煙屎牙好黃

無品就不嬲都無
一個成功既歌手
唔止唱好啲歌

就算唔知 MV 內容，點都知道係支那公司叫你唱一首咁嘅歌啦
咁都唔知道係支共大外宣出嚟洗太平地？

唔好咁啦

以前興無限調低標準
班網絡勇武跟曬風 鍵盤啪啪聲響過打雷
依家突然一個學生妹搞到轉風向
cc台d勇武全部炒車死撚曬架啦

你捉佢地鞭屍咪靜靜地負皮又駁5刀

我識嘅佢只限2013年以前
將記憶停留係任我行就好

阿王有唱陌路人主題曲

哩個真
成日有班友駁唔到 靜靜雞放低負評

2020年先對佢失望

認同

分分鐘北京出世果個天王先係真愛國
先更加睇唔過眼而家中共
見佢好識避忌
連同林奠合照都唔會笑到烚熟狗頭咁
更唔會好似填海華咁又杯葛金馬獎又奶到肉肉酸酸咁
明明係北京人但唔會開口埋口都話自己愛國

大大聲講愛國既
根本就係愛人民幣

另一個就更加唔駛講
響抗爭緊時響鬧市馬路被困
都冇怨過半聲仲
勁好笑容勁安心咁接受記者訪問
一啲都唔怕架跑車會被唔小心括花
你諗下如果佢係對抗爭者憎恨
仲唔借題發揮話人阻住佢開車咩

四大天王 唔係造神
但起碼同另外兩隻
高下立見

屌佢老母
俾咁撚多錢坐喺度睇佢鳩唱仲表達唔到對佢嘅愛？
我睇過佢演唱會呀
一時又屌人鳩嗌嘈住佢
一時又屌人唔嗌唔起身冇反應
個個都係佢肚裡面條蟲？
根本當你班觀眾係佢嘅扯線公仔，佢想點就要全世界配合佢
佢咁撚樣不如擺啲 sex toys 入場睇佢算啦

有無諗過林夕感受

佢有無真金白銀開金口出聲先
如果無咩都唔係

Disliked + reported

無

Unliked

單丸我屌你老母

好失望， 無理由唔知係奶共歌， 已經unlike 左佢fb

明星洗咩奶共。 識玩緊係唔出聲果班架啦。 你係紅既話。 有商業價值 大陸果邊就好自然會高價請你過去表演。 你依家搞埋晒d咁既小動作。意為淨係大陸人先睇得明。本土人就睇唔明。擺到明當自己本土人係on9仔。得撚罪自己本土fans 搞到人氣下跌。無晒商業價值。 本土又賺唔到。大陸果邊又唔鬼理你。賠了夫人又折兵。 呢班天皇天后成日意為自己個本土市場細 要唔要都把。搞錯晒方向。

公道啲講

佢係唱個個，個mv剪成點佢無得控制

佢日日都black bloc look出街架啦

巴打識佢地本人

片入面有小朋友畫畫,仲用西班牙文寫左"China Tu Puedes"，姐係China you can；有個小朋友就畫中國國旗同自己國家國旗之後一班人企喺地球上面手拖手，仲有幾幅都係有中國之類嘅野。十幾幅畫有近一半畫多謝中共，我真係Thanks to China喇 #chinaliespeopledie

好失望
你班友咪又係幫襯

D歌詞好lame 寫到好似小學生作文咁
D相仲要寫Thank you China
奶共奶到出曬面

古天樂

係失望既就唔好再去佢d演唱會
年年買唔到飛就真係大把人叫失望

算鳩數啦
諗起中學個時d 人一聽到eason就扯哂旗咁
成日用教師電腦係度播eason
音樂日又走去簡eason d歌mix埋一首參賽 on99 成班合唱唱eason d歌完全唔岩唱
諗到都覺得煩
唔明邊忽好聽邊忽感染
成個爛仔咁懶係紳士年年走去睇溫布頓
仲要比連登仔吹奏
諗到都覺得班eason班煩膠

仲要係遊行個日著黑衫落街買奶粉

藍架. 100%

仲要成日懶係野話唔gur d歌迷點點點
一副好有才華你唔睇我係你損失 我無你呢d低質歌迷既態度

Aaron都係藍架. 唔好幻想.
同余文樂沈嘉偉張智霖玩埋一班, 篤波打牌打邊爐
做過IT高層好多都知.

不過其中一個好黃, 另一個我唔知.

佢11月禁蒙面法時全身blackbloc出街.
雨革已經出過幾次聲.

爛聲演唱會有感染力

咪係 Eason本身都係大愛撚

錢作怪 大陸市場為佢地每年搵億億聲 咩叫風骨 Dignity 一早忘記得一乾二淨
不過本性都有關 唔覺得 比著哥哥 梅姐 會跪

屌你老母 當年個Duo 演唱會笑死我 「神」作
反而CD版 就正常

香港咪係大陸大把歌手勁過佢啦
不過連登唔鐘意大陸人

劉德華都取消，叫做錫班fans，Duo呢個就沙聲走晒音唱埋佢，收佐錢理9你班撚屌

我放完毒害你全家，然後唱首歌幫你打氣好唔好?

何止，要多謝返我啊

算啦
等EASON又拿到台灣金曲獎個陣你地班連登仔咪又係話佢咩香港之光

咪撚再覆佢地呢d五毛好嗎，直接負皮block咗佢好過啦，成日都中計俾佢地騎劫個po，講極都係咁

連登依家咩事
居然有咁嘅質素嘅留言

我都係
今場運動佢唔出聲我都ok
我同自己講我聽佢啲歌啫都係
但今次真係好撚柒失望
我屌你老母啊陳奕迅 你無資格搵香港人錢啊

利申 以前係盲粉

屌你個名專登改名做對家

好失望

一早已經dislike
唔知點解好似淨係得我先至知呢件事

或者大家覺得好正常

仲未我想講蔡依林佢仲夠膽講乜嘢
玫瑰少年 玫佢老味 佢真係玫瑰少年咁撚支持LGBTQ
就更加唔應該有呢首歌嘅出現

不嬲都唔like佢 係香港人on9先會捧佢禁耐

所以更加要撐敢出聲嘅人

娛樂圈都算係中共喺香港最早收篇嘅行業，可能潛在影響力大

奶人仔、全方位打壓，唔係好多人頂到

垃圾Eason

有咩問題？
第一日上連登？
撐警都可以係同路人

2021年 黃絲人數：700萬

由細到大都唔撚鐘意佢係一堆人咁鍾意造神
過台灣扮撚晒fd 重要時刻咪又係奶支共鞋底

屌

背後創作嘅人冇最罪嫁
永遠都係得最前面既歌手奶嫁咋
後面嗰啲冇奶嫁

都唔知條煙鏟有乜好吹奏

牛華自己sore throat頂唔順

eric kwok 係eason 公司旗下

因為佢都算香港最強

有班人見大陸歌手就反

就算冇護旗都反左先

有d見普通話歌就屌連jj 五月天都屌

原來呢首歌係有中文版㗎
仲要俾左咩大陸嗰啲新既幾紅嘅歌手唱
出得仲要早過英文版

佢嘅歌都唔係特別好 可一可再 抄到十足 但PR加上神枱單野好快無咗聲氣 換轉其他人

記得中學個班同學
一聽到有人播eason: 哇，eason呀！！！

仲要個個都串77好鐘意出風頭show off 個d

傻豬黎既 搵錢就得啦

好老實
姜濤都屌打呢件廢中, 人地起碼有上過街

根本唔應該有寄望

牛華呢個偽天王渣啫邊及我臣勁

連登仔好慘，淨係可以聽小強同hocc

Unliked

連登仔:
倫伯撐狗, 垃圾, 唔聽
學友eason唱奶共歌, 垃圾, 唔聽
老任奶共, 垃圾, 唔玩
apple奶共, 垃圾, 唔用

最後同支那一樣咩都冇得玩

郭富城真係衰在娶隻支那雞
一直以來都覺得佢好香港

其實我一直都覺得哥哥仲在生都會係一個大中華膠...佢有份講過藝人唔好講政治

點樣最強法？ 唔好同我講佢個啲所謂唱功
論好聽側田都屌打佢 出個基仔都夠同佢平分秋星
頂盡 檸檬個lv
計返張學友 佢真係望塵莫及

小心呢d人 保持獨立思考

咁就咪鬼叫人罷乜罷物啦，講到咁高尚偉大原來身體卻誠實，就好似全民勇武原來係唔包自己咁

民主歌聲獻中華 佢都好似唔太活躍？

我記得陳奕迅好撚憎香港聽眾，覺得佢地演唱會態度好差，又笑9佢單丸

反而大陸班友仔將佢放上神台，唱一場又賺勁多。

陳奕迅近年都係台灣大陸活躍啲，香港望住部手機鳩唱

好聲音好歌聲eason老屍

陳奕迅喺連登無原罪㗎

其實幾佩服leon
你唸下90年代咁撚歧視果班大陸人
特別係64後..佢明明可以隱藏自己係北京人既身份
佢3歲已經黎香港但佢起佢最紅時都係提自己係北京人
香港人居然唔反感其實都神奇.黎明成功後.連王菲都敢提自己
係大陸人lu
可能呢種先係愛國.但佢地又唔算奶得幾勁

再睇下依家班香港偽人.真係想嘔

撚知呢條友係五毛咩

咁達哥呢

你話四個冇奶共就一定無可能
因為要搵食.明白既.理解
但係國貨城至少敢like醫護個page
已經講左佢到底係咩立場.至少唔係深藍果邊
係唔係黃我又唔認同
另一個天王係四個天王同政府果邊最密
特別係唐唐.曾俊華果邊/同林鄭果班都肯定有d交情
但至少佢都識保持距離.唔會刻意唱奶共歌
依家就eason.學友比人睇到班人起度食人血漫頭
好撚嘔心

gay既一直係受壓既小眾，張國榮未死係係黃絲反獨裁霸權唔奇

點解你會有期望

有關注先係藍

仲要特登揾台港藝人唱as one，支共都算陰毒

根本成個登就係鬥緊黃
老實講 真係失望 連登一日個風係咁
想係連登到搞好黃色乜尻圈都難啦

項明生咪又藍到爆
仲要扮黃

居然仲未有人係呢個post 貼呢張圖

其實佢喺好多人眼中係on9仔嚟
精咩撚嘢英
人唔笑__ __ __

eason

eason上大陸做節目做個導師，收咁多錢!
分分鐘係幾千萬，有邊個會唔奶共!

佢長期處於鬱躁狀態 以至到對於社會運動嘅不聞不問不作為 香港歌迷都理解佢包容佢 就係因為佢嘅歌 帶畀我哋好多回憶好多共鳴 可以話係一個時代嘅集體回憶

但主動去奶共 真係接受唔到

其實呢
香港人幾時先肯杯葛陳奕迅演唱會呢

睇番97前佢既一首歌

卻怕在今晚之後
不知有誰來迫我
轉唱另一些歌

都真係幾搞笑

咪咁天真
全部名人向錢看 鬼理你藍黃咩
你台灣美國政府肯出錢 成班都照唱架啦

就係因為錢
佢地先唔會幫台灣美國
你唔好咁on9啦
個班護旗狗唔通出個post
係為左賺佢5毛咩
係喱個時勢 你幫台灣
就已經係同人民幣搳席

明星足球隊 有好人

咁精英主義應該係崇英反共喎

佢好似有份唱維穩歌喎

而家仲對偽人有期望嘅，一係天真，一係別有用心。
從來偽人唱歌拍戲只為名利，八九六四嗰陣中國市場未崛起，班偽人當然唔怕企出來支持天安門學運。而家？邊個敢得罪米飯班主？
成日睇到有人話阿邊個係黃，阿邊個未死嘅話一定會係手足。好心啦，仲咁天真，定係你想借運動幫你自己偶像臉上貼金？幫佢戴光環？
無明確表態嘅，我都唔會當佢係同路人，無謂浪費時間同感情。

其實2013年eason一早就同張學友唱維穩歌

就算係自己屋企人
有時你都唔會明佢點解會做/唔做一件事
更何況只係從media"認識"既一個歌手

佢咁鬱躁都可以冇為運動出過聲
無論佢黃定藍都應該忍唔住出聲啦
好明顯係選擇性鬱躁
講真佢講明自己係藍我都冇咁憎

都係，演唱會觀眾唔起身都畀佢鬧 社會咁樣佢一粒聲都冇出過。

聽咗一陣 認真講句，啲詞好撚唔掂，un耳.

岩

2014 後已經對佢無期望

就好似你有一個朋友識咗十幾二十年

但佢不問世事 香港既野佢一直都唔出聲

你對佢都無癮啦

揸外國護照隨時走佬既你話呢？！

誰理你們.jpg

佢話佢係英國人， 跟英國一樣奶共好合情理

連登仔:你杯啦 求下你 唔好同我搶

支son

腎仔寫歌
腎仔把聲
腎仔才華
腎仔唱歌
腎仔live

雖然黎明比起其他天王相對冇咁奶共
其實黎明都有去澳門慶回歸演唱會
個日係氹仔ge時候 咁arm聽到佢把聲

不過黎明真係好貴公子feel

佢都唔care香港啦 幾耐冇出廣東歌

exact7ly呀巴打
小學聽到大學都就grad，雖然話唔表態冇問題，但係冇可能接受到企對家

香港搵到食我諗唔係咁多人上支那 但問題係屎都冇得食 個個聽日韓就課曬金 港樂就月費app都家庭plan 造成咁香港人本身都有責任

自己偶像奶共俾人圍插係會嬲豬嘅
特別係啲小朋友咩情況都梗會護短先
sor傷害咗你弱小心靈，但你好快會慣

我覺得佢會似係王菀之嗰類。
藝術家性格沉醉於自己嘅世界，
但心底裡係替學生感到可憐，
對政治無好感唔想理會，但至少仲識分是非黑白同對錯。

公司接job有得say no?
佢新碟頭尾2首歌自己填詞，內容講咩都好明顯下

牙醫有唱維穩歌 點黃

演唱會飛咪又係炒到上天

對條友從來無期望過
一來大部份歌手都係咁撚樣
二來一直覺得只係有班柒頭覺得佢唱歌好聽，然後投射到成個人都係美好，唔想批評